點解唔整場明星賽比牙朗同牙花同隊

以前都有,巴迪高同大哨一隊
整到場牙朗牙花一齊,呢場收視分分鐘高過歐聯決賽

佢地對決, 睇過好撚多次
但合作的機會是0

C朗朋友隊對摩迪朋友隊

C朗話過好尊重美斯 但唔算得上朋友
所以唔得

等迪馬利亞退役會唔會最有機
雖然c朗大過迪馬利亞
合作得嚟c朗都已經40歲

想像倒果種屈機法

佢兩個都睇化啦應該冇乜所謂

逃稅隊

Pique朋友隊

反而想知有咩對手先有資格有睇頭

對麥巴比 蘇9 hazard好似幾有睇頭

世三聯軍

夏神 阿古路/傾 文尼/辛尼
簡迪 迪布尼 普巴
佐迪艾巴/馬些路 雲迪克 高列巴尼 羅拔圖
奧比歷

前面 右翼麥巴比至啱 唔記得咗

C朗美斯2打11

香港明星足球隊

碧咸好似想搵晒兩個球王過檔做門票收入佢隊美職

過哂氣先合作

咁叫c朗尊重隊囉

咸爺想人地都未必肯啦

點解細哨仲唔搞告別賽

Respect respect respect!
摩佬做教練